\documentclass[11pt,a4paper]{article} % perusasetukset
\usepackage[latin1]{inputenc}         % suåmalainen merkistö
\usepackage{graphicx}                 % no, nyt ei tarvita grafiikkaa
\usepackage[english]{babel}           % Brittitavutus
\usepackage{newcent}                  % kirjasinlaji

% Levennetään tekstiä ja korjataan kappale keskelle:
\addtolength{\textwidth}{2.0cm}
\addtolength{\hoffset}{-1.0cm}
% Sama suurennus pystysuuntaan:
\addtolength{\textheight}{2cm}
\addtolength{\voffset}{-1cm}
% Emme halua sivunumerointia. 
\pagestyle{empty}


\begin{document} 


\begin{flushright}
\today \\[1cm]
\end{flushright}


\begin{flushleft}
Prof. John Doe \\
Deparment of Mathematics \\
University of Oxford \\
24-29 St Giles' \\
Oxford, OX1 3LB, UK 
\end{flushleft}

\vfill

Dear Prof. Doe,\\[0.5cm]
Bla bla blaa wha ha gxfd eee-o gluq gluq cfgxzzc eg hifdbyrree
ddllwwss boo.  Wha ha gxfd eee-o gluq gluq cfgxzzc e, xzzc eg
hifdbyrr. Bla blaa wha ha o gluq gluq cfgxzzc. A wha ha gxfd eee-o
gluq gluq cfgxzzc eg. Hifdbyrree wha ha gxfd eee-o gl Bla bla blaa wha
ha gxfd eee a wha ha o gluq gluq cfgxzzc xfd eee-o gluq gluq cfgxzzc.
B laa wha ha gxfd eee-o gluq gluq cfgxzzc eg hifdbyrree ddllwwss boo.
Wha ha gxfd eee-o gluq gluq cfgxzzc e, xzzc eg hifdbyrr. Bla blaa wha
ha o gluq gluq cfgxzzc. A wha ha gxfd eee-o gluq gluq cfgxzzc eg.
Hifdbyrree wha ha gxfd eee-o gl Bla bla blaa wha ha gxfd eee a wha ha
o gluq gluq cfgxzzc xfd eee-o gluq gluq cfgxzzc.

\vfill \vfill

\begin{flushleft}
Yours sincerely,\\[1.5cm]
Matti Meikäläinen, M.Sc.

\vfill

Department of Mathematics\\
University of Turku\\
FIN-20014 Turku, Finland\\
Tel: 358-2-3338694\\
Fax: 358-2-3336595\\
E-mail: matti.meikalainen@utu.fi\\
\end{flushleft}


\end{document}
